[砌女]電腦List 求評

最近打機發現啲ram 唔夠力推game 搞到跌fps (DDR3 1333)
本身買左張1080 ti 都係少少lag
諗住既然係 俾多少少搞部腦 想未來5-10年唔使升級住
順手玩埋MK燈
平時小量超頻 長開冷氣

本身用緊:
i7 2600k + nzxt x72
p8z77-v
ddr3 1333 4GBx4
gtx 780 ti
650W 雜牛

諗住:
I7 8700K
Z370 AORUS Gaming 5
Corsair Vengeance RGB DDR4 3600 (2X8GB)
Samsung 970 EVO 1TB MZ-V7E1T0BW (or 500MB 未決)
evga 1000w g3 (已買)
1080 ti hybird (已買)

太耐冇留意電腦野 太約係咁
邊到出list最抵

btw 8700k 係咪要食炒價

換埋個case就可以出機了

都換左 不過唔係重點冇特別提
已買fractal design define r6
因為舊機箱氣化左

NON K 先會食炒
另外塊版你走先，我唔會幫你頂

＝＝＝＝＝耍冧MODE＝＝＝＝

CHING隻1080 TI係咪亞媽貨?今日爬亞媽好似斷哂市...

咁咩板好 求批
我見佢啲燈幾靚咋

買左$799 (最平779有 但搶唔切)

仲in stock 但加左價

本身想買 1080 Ti FTW3 HYBRID 果陣仲係唔知USD$849 但冇貨要等多一星期

依家賣USD$955

我記得唔知邊度外國網睇
技嘉Z370 要用都係GAMING7 會好D...料最正，效能最好不過2300$
出左有問題過意唔去

如果BUGET1800左近,有燈既選擇
好似得ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING

ASUS要版有燈，ROG、STRIX基本都會有

避免ASUS打手疑慮
MSI Z370 GODLIKE Gaming
見唔少外國都推,不過香港好似無
求其次 CARBOON、M5 呢D舊型號 上世代都好似唔錯

利申:僅推過朋友用TOMAHAWK，睇過評價中階版同Z270一樣底玩

Goldlike 香港有 但近3.7k買底板 我覺得唔太值 Asus 板我壞過幾次 搞到印象麻麻 不過未至於唔用嘅

CAP埋圖先

GIGA 7版
M2 散熱片
電容多
3M2口

上埋ASUS既都係自膠算
電容都係1300蚊左近貨色
都係推HERO版算

咁真係無咩選擇
MSI 我印象中平穩 無咩進取表現

3千真係幾羅命

補充多點 想買gaming 5 係佢仲有wifi用

買隻R7000穿牆好過啦

諗住搬新屋 將來唔使拉線入房
Btw goldlike 有冇oc按鈕 又幾方便啵

Godlike 自膠

sandy bridge 真係係時候換

不過其實2600k 真係好滿意 超一超 都好夠頂

反而係ram 迫我要大換機 如果底板食到ddr4 2666 我直接換ram算

換就直上3200

我指如果本身就咁換姐

今次升級個list 都已經諗住買3600

4133啦

反正intel輕鬆上

我4790k 好彩買左DDR3 2400仲夠用

我果個年代 好多都仲係1333/1600 咋 果陣條4條ram 都係$580

唔上咁高喇 我諗3600都好夠用

我個年代都係 10個用i7k 9個都唔用高頻ram

近年DDR4先興玩高頻

果陣啲頻真係冇咩影響嘛
不過部機用左6-7年 都係時候俾錢大換

[url]

[/url]

Http 前面既刪走就睇到
手機copy

都係 個陣D顯示卡冇咁勁

我4790k + GTX1070

RAM關閉XMP行1600, fps低左

都係唔ok 有冇錯link

係咪低左好多 我都想知換ram 影響有幾大

我有拍片

都差好多下

咁我由1333 變 3600 咪

我依家 1080 ti 行4k ultra 太約係5x-6x咋

4k 主要係顯示卡BOTTLENECK

CPU RAM變相影響不大

不過我都相信 ddr3 1333 會有所限制嘅

實時睇GPU USAGE 好似我條片咁

GPU KEEP 99% , 條RAM識飛都冇用 FPS上限睇顯示卡

你加多張1080TI行SLI 先諗換CPU MB RAM都未遲

PUBG唔優化 SLI

唔知你玩咩GAME

不過4k ultra正路係要SLI

Titan v另計

不過我估1180 4k gaming能力都追唔上titan v

我未至有錢到可以買到張30K 顯卡

我試左PUBG 咩畫質到好 FPS 都係太約 4X~8X

1080P

4K

太細張圖

4k都用唔盡GPU

咁你啲舊件要唔要？
唔要的話, 其實我對啲舊件有興趣啲

所以唔係GPU 問題 如果我唔upgrade 咪好on9

係連登到係賣唔好價錢嫁喇
我留黎做後備機算啦

超超粒U先

你都未用盡粒U 得3.5GHZ

重點係… 二手舊嘢,
仲要係7年幾就來8年前嘅產物
你心目中的好價錢係幾多呢

pubg又optimize過黎?

我開4K 全最低都有咁既fps

你fps 同我1080P 最低一樣

你又講得啱 我check返啲價真係...

所以都係留俾屋企人用

我超過 4.5G 其實都係差唔遠 多5~10 fps 左右
以前係windows 入面可以OC 果隻software 有得用 搞到超親頻都要入bios
唔係好想超
係超唔到ram 姐

4k 全最低 GTX1070 顯示卡唔夠勁

haswell 3.3GHz + 1600MHz

haswell 3.3GHz + 2400MHz

haswell 4.6GHz + 1600MHz (GPU bottleneck)

haswell 4.6GHz + 2400MHz (GPU bottleneck)

睇黎你真係要換CPU MB RAM

機箱用h700i?
見你話玩mk燈，又有用nzxt 隻水冷

用實用型防麈靜音箱
睇下你估唔估到

點解你超CPU 個提升多我咁多

巴打用邊隻software超頻
我仲停留喺入bios 搞setting 年代

我依家都係用緊呢塊 真心唔錯

不過你買機箱嘅話預返 如果唔係好難砌

我係入BIOS超

點解你4個畫面一樣咁

自膠 原來係重播

唔知佢個近io shield 個散熱會唔會頂住 12cm 冷排？

查實如果係我
我會忍埋9代U同埋新卡

Define r6!!

一邊玻璃殻，我估你頂殼都會開...$1100...好似有啲side錢....

點解2600k超左差咁少

我4790k 4.6ghz + 1600mhz

1080p全低都破百fps

記錯 係base 4.0ghz + 1600mhz都過百

科技呢啲 永遠都冇得最top嘅

諗住唔開頂 nzxt 裝前面. Hybird 後面
呢隻其實唔差嫁

所以好需要換

因為 ram 係 bottleneck

唔關RAM事

2600K 4.6GHZ+1600 CL8都係DROP得好勁

似乎係冇對sandy bridge做optimization

唔係 係ram 丫，

如果你用 1333 同 2666 比就會知個分別

如果張卡係1070
買咩底版同CPU會善用到佢

RAM都有影響

重點係我4790k 4ghz + 1600都破百

咁計明顯係CPU冇optimization

冇意思 人地要4K ultra順

用盡1070又點 都係LAG

邊到有同DDR4 直接比較

DDR4係高CL值

DDR4 2400mhz一般都係CL15

但我DDR3 2400mhz CL11對比起DDR4 2400 CL15都冇咩優勢可言

高頻DDR4 直接秒殺DDR3就是了

DDR3 了不起都係得3000-3200MHZ(天價)

其實我係疊單問
自己部腦都5年幾
升級左幾次
依家就想換埋底版同CPU仲有個機箱
只係覺得買左張1070隻垃圾底版同i5U用唔到盡咁解

睇你玩咩GAME

I know that feel

我都有粒i5 4460係到

絲打
雖然有啲衰
其實你係唔係明星/kof黎……
我可能估到你太約是誰

是誰

睇下係咪咁堅

冇心想起底
只係突然間無啦啦諗到
因為一般唔會有女仔對電腦咁有研究
而且後生和玩fps為主
如果你唔係她都無所謂
只係靈機一觸，想知自己岩唔岩

我有興趣知佢係邊個

咁你係唔係算明星/KOF先

我只係普通人

咁就估錯人啦，洗咩估
仲諗住問係唔係有養貓

其實開頭以為你係某知名電腦人士女友或某電競隊
題外話，絲打做咩咁睇唔看
係香港好唔沉迷，沉迷IT

我業餘架姐

都未去到沉迷既 仲用緊4年前既電腦配置 除左張顯示卡

機又唔多打

你如果降頻落1333 會仲開心

等陣試下 應該同1600差唔多

幫手試下啦 心急想知 我返工冇得試

我都未回家

我最快後日先返屋企 追更

DDR3 1333

嘩 屌你 又真係無分別啵
咁我唔上 3600. 上3000 算
頭先見amazon 有平 即時買左 2條 16gb ram

照上3600

因為我1070 bottleneck左姐

不過價錢係 300usd vs 720usd 啵 我未至於咁敗家

另外 我個ssd 冇位 放左落 7200轉 hdd

佢有陣啲屋貼圖矇左/ 變左豆腐咁

好得意

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3600C16D-16GTZR 智能彩光 HK$ 2420

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 4266MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-4266C19D-16GTZR 智能彩光HK$ 2640

link

可以過一陣又加返價

我揀外型， 會比較同款的
Btw 我轉買16gbx2

已買
巴打點留意到amazon有平嘢買

用愛與時間留意

呢排得耐就睇下

隻牛 都係129usb 入手 （依家賣 149）

無錯

刁哥最後我決定聽你講 轉 hero wifi 版

係買就買靚少少

WIFI...一個R7000唔夠買兩個...兩個都唔夠....

電鑽穿牆

其實我係攞黎接收wifi 唔係當router 用
穿牆一定唔會喇 太樣衰
Btw 定 86u 好用啲？

Z370A?定Z370 STRIX系F?

我選板睇電容量
其他看需求

Z370 ROG Maximus X hero (wifi Ac)

我睇外型多

我塞枱底

嘅然買左 nzxt x72 已注定不歸 唔差在

清缺唔缺契仔?契弟都得,狗就考慮下?

做我契弟要俾誠意金

買左hero 板 / 8700k 同1 tb ssd 返去砌女先

差2條ram 仲送緊

巴打真富貴
我見到你而家果部仲好打過我用緊果部好多

ＮＯ ＭＯＮＥＹ

之前唔係有cheap cheap 1tb 970evo 咩？

亞媽?

睇JUMBO

<SSD>Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E1T0BW 1TB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 2790

好似prime day deal 嚟

錢我相信你都有 只係捨唔捨得投資係電話姐 而家果部7 年貨仔喇 真係好襟用

俾多少少係值

美森最平 380usb 我入手$2750 行保 最平